世衞總幹事挑戰BTS洗手捱轟

世衞總幹事挑戰BTS洗手捱轟

BTS被點名參加洗手挑戰。

武漢肺炎肆虐全球，要預防中招戴口罩和勤洗手最為重要，而世界衞生組織（WHO）總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）因為多次在疫情上對中國多番維護及讚美而屢受批評，未知他是否想洗底，他近日就在其個人及WHO的官方twitter上發起「THE SAFEHANDS CHALLENGE（洗手挑戰）」活動，希望大眾要關注洗手的重要性。

譚德塞更拍片親自示範如何正確洗手，同時他亦邀請韓國人氣男團防彈少年團（BTS）、美國樂壇天后Katy Perry等一同參加洗手挑戰，不過他此舉卻繼續遭到網民炮轟，指他之前遲遲不肯宣佈疫情屬大流行，令各國戒備不足，最終令武漢肺炎擴散至全球。

撰文：施洛冰

世界衞生組織總幹事譚德塞拍片示範如何正確洗手。

呢隻死力架點洗都唔會白㗎啦

好撚柒 冇人理佢

自己個朶都已經臭哂仲好意思搞埋呢啲PR野